教育局宣布全港學校明日至星期日繼續停課

又再次跌入圈套

教育局表示，由於堵路及阻礙交通服務情況持續，而且範圍廣泛，基於安全考慮，全港學校，包括幼稚園、小學、中學及特殊學校，明日至星期日繼續停課。

在上課日停課期間，學校須保持校舍開放，教職員在安全可行的情況下須返回學校照顧返抵學校的學生，與家長保持溝通，並在安全可行的情況下方可安排學生返家。

教育局再次強烈呼籲停止一切暴力及破壞行為，盡快令社會回復秩序，讓學童安全上學。學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

教育局會繼續跟進最新發展，適時為學校提供進一步指引及支援。

要令林鄭唔入圈套只有我地停手

個頭講完唔會墮入圈套
轉頭就停課
柒婆每次都自打嘴巴

差罷市 罷工

推！！

再一次跌入圈套

明明幅圖好撚好笑
但諗下其實有咩好笑

中計

渣ga
入中圈套 我係藍屍都唔支持你啦

中計黨

同學 要照出嚟和我塞呀

今日少咗人呀

墮入圈套s

停課係將目標轉落年青人到 只要繼續停課 繼續suck 就成功將目標轉晒落後生仔到

停課既條件係
堵路及阻礙交通服務情況持續，而且範圍廣泛
做到就繼續停

依家香港真係好荒謬